/* No comment provided by engineer. */
"Animation Duration" = "动画持续时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to reset all settings to their default values?" = "你确定要还原所有设置为默认值吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Rotate" = "自动旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically rotates the image to match the path direction." = "自动旋转图片以匹配路径方向。";

/* No comment provided by engineer. */
"Border Color" = "边框颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Border Width" = "边框宽度";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Emoji" = "更换 Emoji";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Image" = "更换图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright © 2024-2025 OwnGoal Studio." = "版权所有 © 2024-2025 OwnGoal Studio.";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner Radius" = "圆角半径";

/* No comment provided by engineer. */
"Credits:\n@LeoNatan: LNTouchVisualizer (MIT License)\nIvan Izyumkin: MCEmojiPicker (MIT License)" = "致谢：\n@LeoNatan: LNTouchVisualizer (MIT 许可证)\nIvan Izyumkin: MCEmojiPicker (MIT 许可证)";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Image" = "自定义图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Displays touch indicators only during screen recording." = "仅在屏幕录制期间显示触摸指示器。";

/* No comment provided by engineer. */
"Effects" = "效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Touch-Viz" = "启用 Touch-Viz";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill Color" = "填充颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill Size" = "填充大小";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "通用";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Effect" = "图片效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Lift Scale" = "抬起缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Morph Effect" = "变形效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Only for Recording" = "仅录屏显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your network connection and try again later by tapping the screen." = "请检查你的网络连接，然后轻按屏幕重试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your purchase of “%@” in Sileo." = "请检查你在 Sileo 中购买的 “%@”。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Path Effect" = "笔刷效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Emoji" = "移除 Emoji";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Image" = "移除图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset to Default" = "重置设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Emoji" = "选择 Emoji";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Image" = "选择图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch Colors" = "触摸颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch-Viz" = "Touch-Viz";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch-Viz has been turned off from Control Center." = "Touch-Viz 已从“控制中心”关闭。";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch-Viz has been turned on from Control Center." = "Touch-Viz 已从“控制中心”打开。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tracking Effect" = "跟踪效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Clear Colors" = "使用透明颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Suggested Colors" = "使用建议颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"v%@ - @Lessica" = "v%@ - @Lessica";

/* No comment provided by engineer. */
"Verification Failed" = "验证失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Verifying License" = "验证许可证";
